[檢討]中大人=正規軍，外援=民兵

非引戰，希望分析下大家意見唔同既理由，提出建議，令手足理解對方，達致和解

中大人，因為珍惜中大，所以返中大守，進攻防守都會同時顧及大學設施既安全

外援，因為同情學生，亦因為二橋係三罷關鍵，所以加入增援，主要考慮係抗爭運動既成敗，而又因為係各路英雄混雜既民兵組織，習慣自由奔放自由發揮，同時冇中大情意結，行動考慮自然冇咁周詳，不完美可改善

各位外援只要係行動之前多考慮一下其他人想守護校園既心情，就好似大家想守護香港哩個家既心情一樣，行動自然就會克制好多。只要大家多構通，包容，槍口一致對外，團結先會贏。

打緊哩段野既時候，中大手足應該都撤退哂，返唔返去重新佈防可以再討論。

理大城大浸大港大手足請吸取中大今次既教訓，自行進化。

記住，如果我哋今次輸左，香港人一定會粉身碎骨，而且犧牲左手足絕對唔會瞑目

重唔重返中大，我冇水晶球，亦都唔知政府有咩陰謀，唔知點先會贏

但我估政府會為左搏中間派民意逆轉，增加區選勝算，會放任下個星期繼續佔領要道，到選前一日如果都唔對路就會取消選舉，所以雖然而家棄守左中大，但其實未必拎唔返

另一個可能係，政府緊跟曱甴平既聖旨，無視民意強攻大學奪回所有幹道，直接取消選舉，戒嚴，真攬炒（我覺得機會不大）

我覺得大家要設死線逼政府回應訴求，個做法唔應該係自己撤退悉出善意，而係唔回應就繼續升級

自推

2/10

3/10

4/10

唔想捉鬼，所以我假設之前中大既全部都係手足
相同道理，以後如果講完都繼續拆自己地盤既設施，可以假設佢哋係鬼

5/10